\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{float}
\usepackage{subfig}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{siunitx}

\input{titlePage.tex}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents
\newgeometry{tmargin=3cm, bmargin=3cm, lmargin=2cm, rmargin=2cm}
\newpage
\section{Założenia projektowe}
	\input{1section}

\section{Schematy Blokowe}
	\input{2section}
	
\section{Opisy}
	\input{3section}

\section{Schematy}
	\input{4section}
	
\section{Zasilania}
	\input{5section}

\section{Tabele sygnałów}
	\input{6section}
		
\section{Dane techniczne układu}
	\input{7section}

\section{Metodologia uruchamiania i testowania projektu}
	\input{8section}
	
\section{Zalecenia wykonawcze i eksploatacyjne projektu}
	\input{9section}
	
\section{Wykaz elementów i urządzeń}
	\input{10section}

\section{Wnioski}
	\input{11section}

\end{document}